{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 충주호반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数を追加する際には、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 また、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任があり、喫煙は禁止されています。 ペンション内部で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の搬入も禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能であり、期間未確定による誤った料金表は予約が自動的にキャンセルされ、再予約することができます。 予約特典として、メゾネットタイプやお子様、お子様連れの際は安全に注意してください。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、バーベキュー場は屋外で利用できます。 駐車は最大6台まで可能で、周辺の観光地として忠州湖、牧伐釣り場、鶏鳴山、月岳山、ハンファリゾート水安堡温泉などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する際には、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任があり、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "ペンション内部で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約や期間未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能であり、期間未確定による誤った料金表は予約が自動的にキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典や設備について教えてください。",
            "answer": "予約特典として、メゾネットタイプやお子様、お子様連れの際は安全に注意してください。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、バーベキュー場は屋外で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "駐車は最大6台まで可能で、周辺の観光地として忠州湖、牧伐釣り場、鶏鳴山、月岳山、ハンファリゾート水安堡温泉などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 495
    }
}